癡線，TL 唱live 應該超越左cd 勤

45 秒比兩個dancer 抬起左都完全冇影響到

man 我只想做好自己～
i don't really care what you people say~

要有堅強意志力先可以睇哂成條片

食cd

行走的CD

我想籌錢睇精神科

一場遊戲~~
好有氣喎, 真係咁差?
好過班巨星先

估唔到佢唱LIVE咁撚癲

洗唔洗叫到咁
人地尖叫加$50 佢加夠$500?

見到佢隻腳咁嘅款真係好驚佢行路會斷撚左

聽聞Billboard想請佢去表演
但因為簽證問題

原本夾好一齊嗌

正啊

遊hay

美國又話尊重同性戀 點解要迫害禾亮亮

d dancer 好認真

都係睇唔哂

左邊個女dancer幾正

鐘意右邊個個